有冇人覺得EY有好多靚仔

小霸王hi

垃圾ey死埋一邊啦

希望有生之年親眼見你一臉

樓主係成基佬
拉

冇圖點討論

THIS

巴打隻眼無野呀嘛

聽講EY 有個Junior 叫米高羊成日食仔

全部叔叔

gay ?

小霸王咁得閒開膠post唔洗做331 list co啊

Big Four都有人討論，搵得雞碎咁多，IB 就話啫